官員們反駁了這一說法，稱他們儘可能快地照顧泰勒，儘管他們最初並不知道她受傷了，因為一切都是在黑暗中發生的。Breonna Taylor定居點的警務改革，解釋| Fabiola Cineas | 2020年9月17日| Vox
當然，對於羅賓遜在這裡所說的，也有相反的論點。有人真的知道什麼是社會主義嗎？（第408頁重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年9月17日|畸形經濟學
TJX首席零售商厄尼·赫爾曼（Ernie Herrman）也計劃在季初進行在線促銷，以應對亞馬遜的黃金日。黃金日通常在7月舉行，但已推遲到今年第四季度。零售鈴聲將比以往任何時候都響得更久| Charu Kasturi | 2020年9月9日| Ozy
據我所知，我們擁有的是一個在公共土地上的季末、最後一分鐘、非處方、非居民、僅限射箭的鹿角牌。Instagram最吸引人的亞文化？女性獵人|雷切爾·萊文| 2020年9月8日|戶外在線
據美聯社報道，雷諾爾在社交媒體帖子中稱自己是“100%的反法分子”，並暗示反抗議者的策略相當於“戰爭”。波特蘭槍擊案嫌疑人邁克爾·福里斯特·雷諾爾被警官殺害| Axios | 2020年9月4日| Axios
當切裡夫出獄時，他在一家超市的魚櫃檯工作。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
這導致成立了一個基督教激進組織來對抗叛軍，並且爆發了全面的宗派暴力。今年最被遺忘的人道主義危機|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月1日|每日野獸
在一個已經造成了太多痛苦的故事中，這似乎是無緣無故和違反直覺的。狄更斯和史克魯奇如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸
然後太陽落山了，憤怒又回來了，“謝謝你紐約警察局”集會與反抗議者進行了辱罵。紐約市加納抗議者vs.職業警察抗議者|雅各布·西格爾| 2014年12月20日|每日野獸
如果你需要把瓶子放在冰箱裡，在上菜前在櫃檯上加熱幾分鐘。香檳：你喝錯了| Kayleigh Kulp | 2014年12月20日| DAILY BEAST
前往加巴·泰佩，正好看到土耳其可怕的反擊的開始、高潮和結束。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
我們敬愛的女王已經拔掉了土耳其對我們極左翼的反擊之牙。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
於是，我下令進行全面反擊，我們的戰線開始前進。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
櫃檯上的手帕閃閃發光，在那灰濛濛的黃昏中比任何東西都要白。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
她先於他走過一條通道，然後走到左邊的一扇門前，驚奇地發現自己在一個櫃檯後面的商店裡。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特